想搵返一隻電話泊車Game

好似係iphone 4s 左右果個年代玩
隻game主要係黃色 可以將個電話當軚盤咁左右轉 或者用mon上面個軚盤控制
玩到後期仲可以揸貨櫃車泊貨櫃

APP 台

Parking mania?
其實你講既好多隻都有